【失踪港人】53歲港男疑涉走私手機 經大橋赴澳門時被截

一名男子報稱其父上周五（13日）經港珠澳大橋從香港往澳門，期間在大橋東人工島被內地公安扣查，失去聯絡，分別報警及和入境處求助。

廣東省公安廳官方微博今日表示，珠海市公安局與珠海出入境邊防檢查總站上周五下午3時左右，在港珠澳大橋東人工島安全檢查站進行聯合執法時，邊檢民警對一輛前往澳門的穿梭巴士進行例行檢查時，發現一名疑似通緝犯的乘客。

經警方比對確認，該名53歲姓鍾男乘客為香港居民，於2012年8月因涉嫌組織粵港兩地貨車司機走私手機案而被深圳機場海關緝私分局通緝。男子至今已潛逃7年。

據了解，該名鍾姓男子為有關走私團夥重要成員。珠海邊檢已將這名男子移交辦案單位處理。

據當地警方透露，自本月10日警方依法對經港珠澳大橋從香港入境澳門和珠海的人員、車輛開展安全檢查以來，已查獲多名內地警方通緝的在逃疑犯。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1661251/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E6%B8%AF%E6%BC%A2%E7%B6%93%E5%A4%A7%E6%A9%8B%E8%B5%B4%E6%BE%B3%E9%96%80%E5%A4%B1%E8%B9%A4-%E5%85%A7%E5%9C%B0%E5%85%AC%E5%AE%89-%E7%96%91%E6%B6%89%E8%B5%B0%E7%A7%81%E6%89%8B%E6%A9%9F%E6%A1%88%E6%BD%9B%E9%80%837%E5%B9%B4

望到王立強就知你共匪最叻生安白造罪名屈人

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB
投稿